好想揾個人攬下

好多嘢煩又解決唔到
天氣又凍
有冇人可以借嚟攬下

毒撚表示歡迎外借

天氣凍？

2個冇血緣關係嘅人可以走埋一齊係一件好奇妙嘅事
男朋友呢？

有幾凍呀

夜晚唔凍咩

啱啱睇天文台 21度

long d緊冇得攬

交友app 解決

唔得

文字上畀你攬吓喇

如果有連登仔攬吓我
我30度都可以話凍

樓主上黎我到訓啦 屋企無人

Ok攬我肚腩

你講完
即刻打冷震

真係咩

我有自己屋企瞓

咁我上黎囉

買隻公仔攬

嫌咩呀

我諗咗好耐
想去感情台出個po向連登仔示愛
不過算啦
我去英國喇
唔想異地戀

我有好多公仔
但係公仔凍冰冰

出
支持
可能有人受

不了

去啦

有有有

連登仔其實幾好
思想單純
夠毒 易滿足
嫩口
成日掛住上連登 一起底就知佢做過乜
好有安全感

樓豬真係pin咗

真

仲有全部好男仔

好

唔敢講全部
但好多都係

因為有啲係Mon po狗 五毛 PR公司 嗰啲唔計

住邊 住得近 我呢個連登仔可以比你攬下

我開始分唔到呢個po邊個係巴邊個絲

自稱

連登係全港最多基佬嘅地方

有冇咁多party？

我真絲

如果你係仔既話
歡迎留tg

講到連登仔咁好 現成又唔要